<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rdf:RDF xmlns:rdf="http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#">

<skos:ConceptScheme xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" rdf:about="https://register.geostandaarden.nl/waardelijst/metadata/license">
<dc:title xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xml:lang="en">Data licenties in metadata</dc:title>
</skos:ConceptScheme>


<skos:Concept xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" rdf:about="http://creativecommons.org/publicdomain/mark/1.0/deed.nl"><skos:prefLabel xml:lang="nl">Open data (publiek)</skos:prefLabel><skos:scopeNote xml:lang="nl">Geen beperkingen</skos:scopeNote><skos:inScheme rdf:resource="https://register.geostandaarden.nl/waardelijst/metadata/license" /></skos:Concept>

<skos:Concept xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" rdf:about="http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.nl"><skos:prefLabel xml:lang="nl">Open data (CCO)</skos:prefLabel><skos:scopeNote xml:lang="nl">Geen beperkingen</skos:scopeNote><skos:inScheme rdf:resource="https://register.geostandaarden.nl/waardelijst/metadata/license" /></skos:Concept>

<skos:Concept xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" rdf:about="http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/deed.nl"><skos:prefLabel xml:lang="nl">Open data (CC-BY versie 3.0)</skos:prefLabel><skos:scopeNote xml:lang="nl">Naamsvermelding verplicht, organisatienaam</skos:scopeNote><skos:inScheme rdf:resource="https://register.geostandaarden.nl/waardelijst/metadata/license" /></skos:Concept>

<skos:Concept xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" rdf:about="http://creativecommons.org/licenses/by/4.0/deed.nl"><skos:prefLabel xml:lang="nl">Open data (CC-BY  versie 4.0)</skos:prefLabel><skos:scopeNote xml:lang="nl">Naamsvermelding verplicht, organisatienaam</skos:scopeNote><skos:inScheme rdf:resource="https://register.geostandaarden.nl/waardelijst/metadata/license" /></skos:Concept>

<skos:Concept xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" rdf:about="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.nl"><skos:prefLabel xml:lang="nl">Gebruiksvoorwaarden (CC-by-sa versie 3.0)</skos:prefLabel><skos:scopeNote xml:lang="nl">Gelijk Delen, Naamsvermelding verplicht, organisatienaam </skos:scopeNote><skos:inScheme rdf:resource="https://register.geostandaarden.nl/waardelijst/metadata/license" /></skos:Concept>

<skos:Concept xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" rdf:about="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.nl"><skos:prefLabel xml:lang="nl">Gebruiksvoorwaarden (CC-by-sa versie 4.0)</skos:prefLabel><skos:scopeNote xml:lang="nl">Gelijk Delen, Naamsvermelding verplicht, organisatienaam</skos:scopeNote><skos:inScheme rdf:resource="https://register.geostandaarden.nl/waardelijst/metadata/license" /></skos:Concept>

<skos:Concept xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" rdf:about="http://creativecommons.org/licenses/by-nc/3.0/deed.nl"><skos:prefLabel xml:lang="nl">Gebruiksvoorwaarden (CC-by-nc versie 3.0)</skos:prefLabel><skos:scopeNote xml:lang="nl">Niet Commercieel, Naamsvermelding verplicht, organisatienaam</skos:scopeNote><skos:inScheme rdf:resource="https://register.geostandaarden.nl/waardelijst/metadata/license" /></skos:Concept>

<skos:Concept xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" rdf:about="http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/deed.nl"><skos:prefLabel xml:lang="nl">Gebruiksvoorwaarden (CC-by-nc versie 4.0)</skos:prefLabel><skos:scopeNote xml:lang="nl">Niet Commercieel, Naamsvermelding verplicht, organisatienaam</skos:scopeNote><skos:inScheme rdf:resource="https://register.geostandaarden.nl/waardelijst/metadata/license" /></skos:Concept>

<skos:Concept xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" rdf:about="http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/deed.nl"><skos:prefLabel xml:lang="nl">Gebruiksvoorwaarden (CC-by-nc-sa versie 3.0)</skos:prefLabel><skos:scopeNote xml:lang="nl">Niet Commercieel, Gelijk Delen, Naamsvermelding verplicht, organisatienaam</skos:scopeNote><skos:inScheme rdf:resource="https://register.geostandaarden.nl/waardelijst/metadata/license" /></skos:Concept>

<skos:Concept xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" rdf:about="http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.nl"><skos:prefLabel xml:lang="nl">Gebruiksvoorwaarden (CC-by-nc-sa versie 4.0)</skos:prefLabel><skos:scopeNote xml:lang="nl">Niet Commercieel, Gelijk Delen, Naamsvermelding verplicht, organisatienaam</skos:scopeNote><skos:inScheme rdf:resource="https://register.geostandaarden.nl/waardelijst/metadata/license" /></skos:Concept>

<skos:Concept xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" rdf:about="http://creativecommons.org/licenses/by-nd/3.0/deed.nl"><skos:prefLabel xml:lang="nl">Gebruiksvoorwaarden (CC-by-nd versie 3.0)</skos:prefLabel><skos:scopeNote xml:lang="nl">Geen Afgeleide Werken, Naamsvermelding verplicht, organisatienaam</skos:scopeNote><skos:inScheme rdf:resource="https://register.geostandaarden.nl/waardelijst/metadata/license" /></skos:Concept>

<skos:Concept xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" rdf:about="http://creativecommons.org/licenses/by-nd/4.0/deed.nl"><skos:prefLabel xml:lang="nl">Gebruiksvoorwaarden (CC-by-nd versie 4.0)</skos:prefLabel><skos:scopeNote xml:lang="nl">Geen Afgeleide Werken, Naamsvermelding verplicht, organisatienaam</skos:scopeNote><skos:inScheme rdf:resource="https://register.geostandaarden.nl/waardelijst/metadata/license" /></skos:Concept>

<skos:Concept xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" rdf:about="http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/deed.nl"><skos:prefLabel xml:lang="nl">Gebruiksvoorwaarden (CC-by-nc-nd versie 3.0)</skos:prefLabel><skos:scopeNote xml:lang="nl">Niet Commercieel, Geen Afgeleide Werken, Naamsvermelding verplicht, organisatienaam</skos:scopeNote><skos:inScheme rdf:resource="https://register.geostandaarden.nl/waardelijst/metadata/license" /></skos:Concept>

<skos:Concept xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" rdf:about="http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/4.0/deed.nl"><skos:prefLabel xml:lang="nl">Gebruiksvoorwaarden (CC-by-nc-nd versie 4.0)</skos:prefLabel><skos:scopeNote xml:lang="nl">Niet Commercieel, Geen Afgeleide Werken, Naamsvermelding verplicht, organisatienaam</skos:scopeNote><skos:inScheme rdf:resource="https://register.geostandaarden.nl/waardelijst/metadata/license" /></skos:Concept>

<skos:Concept xmlns:skos="http://www.w3.org/2004/02/skos/core#" rdf:about="Verwijzing naar een geldige URL van de licentie"><skos:prefLabel xml:lang="nl">Gebruiksvoorwaarden Geogedeeld</skos:prefLabel><skos:scopeNote xml:lang="nl">Geo Gedeeld licentie</skos:scopeNote><skos:inScheme rdf:resource="https://register.geostandaarden.nl/waardelijst/metadata/license" /></skos:Concept>
</rdf:RDF>
